政府不是痴線，政府是將香港市民的優先度，放在很多別的東西後面

我還是那樣說，香港一天有人將問題歸究於政府「痴線」「CLS」「無恥」之類的廢話，發洩完情緒就過日晨的話，香港一天都不會變好。

政府不是痴線，政府是因為將香港市民的優先度，放在很多別的東西，例如「人權團聚」後，例如「中港貿易不能被打擊」後，才會做出很多扭曲的政策。痴線？既然這本來就是他的目的，有甚麼痴線呢？

他的權力來源是你嗎？一大堆中產子弟交了西方朋友，去了外國讀一堆政治系社會系，就真的以為自己活在民主國家，忘了自己在這個專制體系只是底層的奴隸。

屠宰場的豬，看到人類過得比自己好，批評自己的待遇太差，不斷痴線痴線痴線CLSCLSCLS，說人類這樣對豬根本瘋了，也不想想屠宰場是用來幹甚麼的。

如果連原因都沒搞清楚，也不打算搞清楚，只會用痴線來形容事情，那他不是痴線，你肯定是低能。

又係鄭立
個個都知個原因唔代表唔可以繼續鬧

屌你老母 鄭立

咪係，以為眾人皆醉佢獨醒

佢次次啲文都係咁
講到好似我哋唔應該浪費時間鬧中共港共咁
但又冇其他對策喎
表達不滿點都係所有行動嘅基本步
你理得人知唔知中共背後個真正原因
（更何況根本個個都知）
愈多人批評一定愈好

優先就係外面關
唔封就去封自己入面
要幾弱智先諗得出

本身睇佢FB都算係咁
但上次港台節目真人上鏡比人屌打之後發現原來條友都係一件冇料扮四件既怨婦

成篇文就係講緊你呢種諗法

阿媽係女人係香港唔係常識嚟

4.從論證到結論

即看到別人的論述水平很低，或者別人的論述裡面有謬誤，就認為別人的觀點一定是錯誤的。

你咁講法等同藍絲覺得杜汶澤反駁唔到陳百祥即係佢俾人「屌打」

荼毒室班人不嬲唔鐘意鄭立，直播都唔止一次直線屌佢，上節目俾人禁住砌就梗

但係唔代表荼毒室班人啱曬

鄭立條食屎狗整隻手遊 " 光輝歲月1988 " 呃人係本土手遊, 斷正係深圳公司製作, 佢解釋左未? 屌你老母鄭立

佢唔係痴線，係專撚登咁樣做

有冇link

當初唔肯管制劏房, 從來亦唔去正視問題

唔好話咩生活環境產生既壓力

基本衛生, 治安, 消防問題而家輪流爆出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

咁鬧無恥咪啱囉，有乜問題？

唔覺荼毒室班人唔鐘意鄭立
可能我少睇佢地直播
但我睇佢地港台節目冇屌鄭立
睇過佢地有文章仲跟鄭立先
感覺算係親鄭立

佢上港台好似係歷史節目
另一個嘉賓係大中華膠
唔記得係邊個
係類似丁新豹果ｄ
呢下我諗起陳雲同陳浩天都同過台
但佢地反而冇任何駁嘴
只係盡量講自己果套
感覺就係想傳訊同啟蒙更多人
好禮讓好似良師益友咁
鄭立講o既o野如果睇開佢長文會知
例如ptt一ｄ長文
係兜兜轉轉 好棉密
睇落似平時ｄ人傾計講o野但邏輯步驟填好曬
就好似學校計數咁steps都寫到足
佢上節目要講果套
對於香港教課書果套係離開好遠
對唔認識o既人來講唔係三言兩語可以講得清
其實五夜講場我睇開似乎係傾計清談節目
咁傾計自然係某個人講o野就其他人專心聆聽等佢講完先接落去
鄭立有專心聆聽
但另一個嘉賓太心急
鄭立都未講曬 佢就插嘴
講真果句 呢個嘉賓講ｄo野太行貨但又以為人地冇認識
最終搞到有意義得多o既知識冇完整介紹出來由電視傳開去

另外
我見鄭立上網站似乎係入鄉隨俗
ptt同twitter佢風格都唔同 而facebook又另一個風格
想睇佢泛民風格文章可以睇佢明報專欄

鄭立唔止一次講過612基金只肥了律師
單獨咁睇打官司對每個被捕嘅人都好重要

而宏觀睇就係行動嘅人付出左代價，但因為冇武裝基金注定失敗。而岀錢嘅人只肯岀冇風險嘅律師費，而唔肯承受風險買武器
結果就係錢同有勇氣嘅人都會喺法律遊戲入面燒曬

有一次直播豬文直線屌鄭立話覺得打官司冇意義，完全係曲解同斷章取義，自此就覺得好反感

中point

咁講似一ｄ泛民圈但親近本土派o既人
始終泛民底
有ｄ野佢地唔會自己明白